成日累，眼訓， 需唔需要睇醫生?

如題

早啲訓 唔好訓咁多試下

試下早瞓一個月睇下有冇改善，
冇就應該要去睇醫生啦

no 打 j

咁唔得㗎喎

睇中醫啦 西醫幫系到咩

試下搵周公

懶人無藥醫

1~2am 訓，間中訓晏覺
1日1丁
冇運動
成日飲凍野

以上習慣要全部改?

睇精神科啦

124一定要改

飲凍野同攰有關？

係 飲完身體會自動熱化蓋過杯凍野 身體因此消耗更多能量自然會支力

冇乜事嘅話，做下運動好過啦

腎虧

有冇口乾 成日屙尿 突然瘦咗少少

屌你我有

會點

去驗下糖尿

濕氣重 少運動 飲得凍野多

濕熱 虛火
戒炸 戒丁 戒凍飲 是但你

我都係，同埋成日病

我又係返早 11點訓 6點半起身 上午唔似黑啡過唔到上午 下午食完飯就好累好想訓搞到冇心機做野
但奇怪的係如果我訓唔著的時間 在張床碌到3,4先訓到第日又唔覺咁眼訓 但個人會好燥 一放工就勁累